如果係人多地方大叫：阿sir你跌咗警棍啊

再睇下邊個慌慌張張咁摸自己腰，就知道邊個係休班警啦。然後可以向他敬禮，表達敬意。

其實碌棍咁大碌都應該幾明顯

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之